有冇人好憎人講嘢大聲？

有冇醫學名稱解釋呢種情況？